# ИСЭбд-21 Сафиуллова Сабина

#### *Лабораторная работа №5*

#### Запуск:5
Чтобы запустить программу в рамках лабароторной работы №5, необходимо перейти по пути

> *Lab_2\src\com\company*

и открыть файл *Main.java*

#### Технологии:

В качестве языка программирования был выбран язык ***Java***

В качестве среды разработки ***IntelliJ IDEA***

#### Зачем? 
Этот программный продукт предназначен для визуализации булевых функций с помощью простейших логических элементов. В качестве входных данных выступили результаты работы программы, разработанной в рамках ЛР №4.

#### Работа программы

После запуска программы открывается окно с одной кнопкой "Создать". При ее нажатии становятся доступны 2 кнопки: "КНФ"" и "ДНФ", предназначенные для приведения к соотвествующим формам. А также появляется таблица истинности и значения функций.

При нажатии кнопки ДНФ, нужные строчки в таблице закрашиваются розовым цветом, при нажатии КНФ закрашиваются в желтый.

#### Тестирование
Работу программы можно [посмотреть тут](https://drive.google.com/file/d/1gzHLu-Km9QG32I15m_4J5GvMcbc__Zcg/view?usp=sharing)